[你問我答]做咗豐澤近十年

幾時有airpod賣？

有得買一斷時間，返貨就返一兩隻冇返過咁

咩部門最搵到錢？

家電
一個日本飯煲差唔到百幾蚊

反邊間鋪？

依個高唔講喇
不過係4字頭

張單會有鋪號

apple product有冇佣？

413 ？

有既
不過少到根本就睇唔起

捽數先開下咁

做左十年幾錢人工 番幾日

你部門個呀頭叫乜名

新入行底薪有幾多？
你而家老底有幾多？

鬚刨個頭有個女sales幾靚女

點解鬚刨係兩腳插頭 唔係行貨黎架咩

底薪少到仆街
係靠佣

返工就六日一例

點解重唔辭職

因為浴室插頭係兩腳圓頭

我出糧仲hold 到兩萬幾三萬

跌低過兩萬就閃

依加有冇手提電腦係千幾蚊到？

巴打九成大鋪，依家大把人出萬五

幾多錢先可以分期

D贈品會唔會私食

等荃灣周氐開倉可能有既(冇人要既陳列品)

二千 十二個月
五千 廿四個月

6字頭鋪lm

覺唔覺得愈黎愈難做

10件都冇30-40K?

巴打做小世界？

睇下個經理

不過會鳩送

之前送得勁得濟上面出大字報刷

Iphone 有冇得分期

做過咩仆街野？

點解支那蘇寧平過豐澤咁多

底薪好少嫁炸
主要係佣

我有部抽濕機 係你地公司買，叫Albert ，依排壞壞地

上網香港又好似無依間野既專門店，我可以去邊度維修

覺，依家啲人唔肯駛錢

賣過最多佣嘅係乜

巴打你賣左花未？

有冇將退貨當新貨 包番賣比人

HA

邊隻洗衣機/雪櫃/微波爐牌子最好?

有，但收手續費加多機價5%

Mac, ipad 個啲就唔駛

有無調過鋪？

三皮野sales我都想做

同sale屎熟係咪有得平啲？

未見過我個到有賣

會唔會爭客？有冇試過比人搶客？

做咩位

到數之後既fortress牌洗，雪，冷，抽濕機

想出部7plus128gb
幫到手？
有冇折？

賣過四支

心諗99蚊都買

唔會，有壞會報上去

不過一開就有少少漬個啲會

個人就鐘意samsung
微波爐就惠而浦

豐澤牌電器啲質素

睇下佢放唔放價比你

再熟啲真係朋友
我地張員工信用卡再有95折(5000額)

係唔係有L1 L2價

想問相機有冇折?

咁我又唔會，熟客多
如上搶完又點，咪又係多幾十蚊，但冇咗個同事

咩相機？

我就睇HA

有
幾次

NIKON D850

見你個名以為你係SW

冇
賣咗我冇好處

都未岀

有啲有LV3，我地0佣

所以你明嫁喇

D810...SOR打錯左

其實可以話打全場既，有客就跟

16100再95折 現金價

怪唔之得個sales狂推我去買凶宅牌水煲

你唔放97折中間再食啲

呢部都無佣既

因為平囉

你唔係用卡咩 我見你現金價以為你用卡幫佢

條友靚女留卡片，上耐寫我個電話號碼

之後真係有回音，不過

佢係買先算啦

豐澤賣既apple product 質素係咪差過apple store?

冇分別，都係apple比貨

通常係因為有得分期

噢，所以需要分期先去豐澤買

想買x-t1，搵你有冇得送多d野

有咩入門單反啱玩？
最平做到幾錢？想要canon/sony
另外想問埋耳機d野
b&o h3 anc 質素如何
thx

好快又開早會又要簽野唔俾上網討論公司野

Mac機/相機鏡頭過$5000有無免息分期？

邊個講都無人知啦

班膠層只係報住u汪

有
可以廿四個月

做左近十年
4字頭做ha
仲要有機會打全場，好快起到

入門canon買雙位數好啲
Sony A6000\6300 /5100都得

想深入再買機又得想玩玩下部機又唔會太廢

耳機就唔熟喇

Philips既鬚刨抽最多佣？

見到靚女係咪會送多啲贈品？

應該係xt2，sorry
有冇半年分期

睇下買咩囉

依家通常推樂聲個隻換購價個雙

冇，因為我唔會比你知我邊間

冇平年
一係十二一係廿四

最多咪走去做promoter

點解d sales都係戴勞？

鬚刨係咪百靈最好

仲有你好唔好 "傾"囉

乾淨啲

好過飛利浦

早多幾年三四萬不是夢

你話呢

咁有無話分左專跟電話/相機/電器？
會唔會分工方面影響左個佣
例如賣電視無賣電話咁好數？

好似間唔時都有開倉賣平貨, 但次次見到d 網站呀開始討論果陣已經賣到乜都無 點先可以第一時間知

公司制服包埋，人人都有

利申：3隻

豐澤有冇入switch?

樓主做邊區？旺角？

利申 某牌子電腦part time promoter

會

剛出高清時 電視佬 1個月買一隻撈去埋澳門仲有命返

iPhone 4s 電話部有返工就有糧出

通常都係分小世界(相機手機電腦)
HA(洗衣機雪櫃飯煲小型電器)
仲有AV (電視喇叭)

以上幾部大概做到幾錢

只可以成日行荃灣個間鋪

英皇娛樂廣場對面

留名
做過一年F仔，小世界，4字頭鋪
出萬5蚊包底果陣走
轉左去做promoter

唔好問價錢啦, 人地返工仲答唔夠咩

都尾水啦 度度都死

少人行既鋪會唔會分多d， 如果唔係既話做大鋪咪好著數

十塊餅十個人食

4塊餅3個人食

推介隻電視牌子黎 耐用無咁易壞既 唔要韓國牌個d

Pan記

Pm

做得part time 一定大鋪喇你

Sony
你唔要韓國機得返Sony

抵屌既5年保
但色水唔靚

全自動洗衣機邊隻好？

少人多生意就會

少人冇生意就等拉閘

惠而浦同飛歌都幾好
幾襟用

Samsung d 電器電話 係咪多佣d？

永久Blacklist 用親都出事

想買德國製洗衣機
但好貴

我個部用咗六七年先壞

延長保養

佢D洗衣機我E世都唔會再買
整完又壞
而加用緊日立全自動

中國制既大廠都唔錯

有無同事係大學生出嚟做豐澤sales
我公司有part time大學grad左做豐澤 話儲工作經驗考政府工

求空氣炸鍋推介，中等size，1500左右

大學生直接做見習經理

2000up

傻既先見sales

搭單問 見習經理做幾耐升經理
有frd就grad 讀乞食科 想做電器舖

你公司分期加5%

想買surface pro 4 搵你買可以平幾多

豐澤今年d 生意差到
巴打我係你就早d走

衛信

睇下你個期有冇大粒走

通常年半到兩年內

我之前調過一間鋪個個見習半年多啲就坐正

點睇西門子既洗衣機？
有無咩牌子你係唔會考慮？

冇平，因為我唔會爆係邊間

點睇百老匯班sales狂推果部韓國空氣清新機
點解佢sale得咁勁 同時豐澤就冇賣?

豐X同百老X
d iphone永遠都有一大堆係reserve比d 水貨狗
幾年既生意都係靠iphone黎吊命

西門子嘥銀子

LG. (但LG成日搵後生少少既女做promoter)

邊隻？

咁你要問下啲寫字樓喇

Luva?

做左十年都仲係sales?

[link]

唔知呢

睇黎

有無諗過跳槽，有既諗邊間？

之前sony搵過我叫做行街

依家如果轉可能轉apple，放假好似兩曰

ASUS /富士/macbook

我咩都唔知

黎緊想響豐澤買d7200kit set 有冇伏？會唔會之前開盒比人試用過？

未見過 可能獨家/自家品牌

SHARP同TOSHIBA點睇?

冇錯 擺到成間鋪都係
係咪垃圾來

基本上我地都唔會開盒
不過出去街鋪買仲抵

TOSHIBA好耐冇出機喇啵好似

Sharp就算得都係五年保，但支那製

我都唔知啵

耐唔耐用真係好難講

但有一樣肯定 西門子售後一定係最好最好
送貨好維修好

個cs啲電話又真係易打啲既

平時返工多唔多嘢做？有時行過見啲sale屎好似好得閒企曬喺到吹水

其實個安心保係咪真係有用？
上年去買iphone嗰陣比人水左 買埋個安心保
話壞左攞去整可以claim返錢
但係睇入面d條款又好似好多野都唔包

重有無賣鬼機？電話極多

你見到個時一定間鋪冇咩客

求心理上健康可以買
280蚊部i仔
俾我都sale到你暈啦

垃圾，俾人卒爆

d 賺品的確係垃圾

仲有refa依舊金屬廢物

其實咪係原廠保延長，唔包電個啲

好過AppleCare

等你寫信同上面反映下

知唔知行街好唔好做
人工如何

而家舊電打打地柴
即係要出去換

F記好做過百記
好多轉咗嚟都話輕鬆啲

百記報數369

鬼機問題未覆

第二年？你可以打個電話問下先
佢話得就拎
佢有一筆錢for你整機

冇賣

全部都係上面藍箱嚟，有壞就報DOA返廠，佢地整完點就我唔知喇

下次飛曬啲贈品 便啲俾我

係第二年呀，遲d打去問下
巴打

未必既，有啲舊啲既私樓居屋都冇

Iphone有冇得分期
行內邊間連鎖大型電器店買iphone抵?

有，但多5%

如果一次過比其實差唔多

但衛迅同百記服務好啲

F記見你買黑你面

衛訊會chur鳩你買ac+

我地都會

應該都會叫嫁喇

你地跑保養數呀嘛

手機邊啲牌子最多油水抽?

我地又要跑保養又要跑Acc
依家連開會員都要跑

fts promoter留名

想買抽濕機 有冇好推介
屋企係山頂 濕到仆街

我見隔離間豐澤成日都要OT 成班sales企係到食風 睇見就慘

Sharp 不二之選

有離子淨化器，除臭好啲

旺角？

買咗部相機
本身係東亞做緊分期VISA
有冇得過落其他銀行
好似恒生 美國運通 同埋星展

想買KDK 33升呢隻抽濕機
現金價開幾多?

買豐澤現金券會唔會count 數/有好少佣拆?

d sale 一行埋黎唔係sale LG 就係 三星 d 垃圾
當眼又係放哂d 韓國垃圾
一睇就知最多俑金

呢隻牌子係百記自己代理, 極廢
2000蚊, total近$400係commission, 過千profit
refa就好似係高層子女代理番黎, 要擦鞋, 所以死摔

冇得咁

冇佣

會count返數，邊張單用過用咗幾多

點記到咁多

你預標價再九折

如果有特價發售就應該係底價

暗價未必有

之前豐澤開倉買左部舊款iPhone 試左開得著
攞番屋企認真睇 先知係俾apple lock 左既機
點解釋呀？

同行留名

用iTunes 回復出廠

Dyson 點解問親都冇平？

愈多i仔啲電器係咪通常愈廢
仲記得sale分體機煩到仆街
利申：暑假做過4字頭自家品牌sales同promoter

開倉個啲一向係陳列機

係近百間鋪送去

冇咪暗病同靚靚仔仔一早就自己鋪既買咗先

試左啦 去埋apple 問 啲天才話係回收既機 唔可以賣
點解豐澤賣埋出去？

dyson應該全線都減緊價.

有得平仲叫dyson?風扇個啲好多已經係實價

好彩既一日最多做到幾多單生意？一日最少又做過幾多？

Demo機冇保養
所以一定check 好機

Apple最廢，加上陳仔好多時啲細路多手噤咗lock咗機

唔係
係睇公司

好彩既一日可以有400k-600k一日

最少試過得80k-100k

巴打 有冇咩產品唔比分期買架

低過張單2000蚊

張單低過2000

好 唔該巴打

四字頭留名

電飯煲咩牌子好啲？筆直1000左右

四字頭即係

幾多人食？

鋪號開頭

邊隻風筒好用？ Dyson?
中長髮

樂聲/tefal

要唔要離子自己睇
主要都係冬天冇咁多靜電

中長髮1600w既都可以

邊隻電腦好用or抵買，想買desktop 同埋notebook ，廢事砌

3-4個人 東芝點睇？

1000內應該係pana nd10

Rc10mnf. Ok丫

1公升，十碗白飯

重點高i

Acer 有隻i5 1tbHDD 2gbdisplay 折昨都係五千到

Notebook嚟

高i

上次同我講包電嘅
利伸買左

個位同事好多謝你

屌你 水9我買個乜柒3年保養

之後呢

佢話第2 3年仲保埋粒電 低過80%壽命可以換
即係無？

我買咗surface pro4 有加錢買3保養
係咪部機冇事都可以去換電

我既意思係佢可以平安收到你10%既錢
延長個個錢既10%計落佣

出新iphone 果陣 係咪真係會走後門貨自己賺？

Check 機之後廠同你換就得
有時廠會話你電冇問題唔換
去之前打電話

冇得走，根本就冇貨
員工唔準買

不過會時會叫屋企人買
好似7咁，官網搶個到長期有機我地先開始有機嚟

幾錢嘅機你地先開始有佣

買鏡可唔可以比一筆先 餘數再分期

會唔會覺得分期既人好煩好「窮撚死開啦」

認真Braun鬚刨抵唔抵買？3 5 7系邊款好啲

屌你老母買左個豐澤牌陶瓷暖爐, 淨係企正係前面先暖

企後一格階磚都feel唔到, 無即場試買左番屋企先知中撚左伏

好彩無掉舊果個

死垃圾

尾數過2000就得，成日有人咁

冇話幾錢先有，有表睇有就有

不過兩個月出一次佣

5系就夠

細機個啲都係咁

Stain d 空氣淨化點睇？
有無介紹？

鬚刨一定braun
日日用緊係要買個靚啲既

有冇邊隻焗爐好用又易清潔？（非入牆式）
其實水波爐用唔用得過？定傳統焗爐好d?

7系同5系差唔多

5040s唔錯

可能睇唔到

Auto correct

貴，有錢可以一戰，但唔建議

焗爐好用啲

咁有無其他建議

你搞個你問我答 最後應該變電器post
巴打慘了係屋企番第二份工

Sharp 有個可以放濕個款可以留意下，不過都幾大部

好似做夠三十年會送
利申：以前2字頭去過樓主間野借貨

Airpod！

整唔見左手機張單，手機盒就仲係到
個時買埋售後服務，延長左部手機嘅保養，上網睇話可以去分店印過張單，是咪真
另外可唔可以解釋下個售後服務，印象記得sales講尾兩年係自己俾左錢去Apple store 整機，再去返豐澤claim錢
真係唔記得，可唔可以講解下thx

多唔多人會溝promoter妹妹
見習經理入職幾錢人工

做Sales咁辛苦又受氣先得兩三萬 點解仲做

聽講你啲賣啲iphone唔係全部都港版嚟

以前去買鏡頭，有個職員叫我落100蚊訂，幾幾日係第二間鋪拎過黎比我
我見佢好平就落左
但過幾日去到佢話支鏡有問題，就咁比返100我
其實係唔係應該賠double?
我覺得係佢睇錯價放平左，之後發現就話壞鏡。。。

1. 買新電話好多時部機已經開過，因為啲人可以未畀錢就試幾部，有冇得避免？

2. 電話最好賣係乜牌子？

part time 會唔會唔比佢地sale嘢拎佣？

係咪經理開最低現金價一定低過普通sales

多5%呢下
利申 se 供緊衛信 0%

會唔會有客開盒試左機覺得唔想要呢個
之後包番當新機賣？

iPhone 7 有冇得免息分期？

巴打有無翻過某間旺角區4字頭舖((女經理)

有一排我公司成日掉part time去企 我撞正sem break企過2個禮拜 煩到pk

你覺得可以插hdmi頭嘅電腦腦嘅mon 邊隻牌子好？
上次行過你地鋪頭 見到2680 32定唔知34寸 買唔買得過？

機場鋪點撚算？
岩岩經過完全無客

窮撚到咁

無 出翻新機比人投訴好撚煩
加上代入自己做客都唔想買到翻新機
利申 08xxxx

Sony Z9D幾錢😂

結婚未？有無做野時撩到溝到女？

你係邊度收d 咁既流料, 事實上apple 嚴到仆街, 亦食住豐澤, (其他公司係比豐澤食住),所有貨都係香港apple 比既

想問喺到做分期會唔會hold credit

會

幾時先有得訂ps4pro

水波爐邊隻好

有無介紹

早個星期落左3千幾鐘訂買Sony x8500 電視 依加想換 x9300 比唔比嫁

水波爐同好
買咗東芝用咗一年都無咩問題
一爐多用焗乜都得

就係想知暗價同標價差幾多
不過有時都講到低過9折喎

p紀尼

原來咁高人工

點睇格價網嘅網上電器店

幾千蚊都要分期左r右r
香港人特色

dyson多唔多佣
依家落黎買兩個風筒

想買部75吋電視
邊個牌子好
有無介紹?

More details please?
咩型號？幾錢？

同埋佢d蒸氣得唔得？例如蒸條魚會唔會好難預時間咁?

您又知我邊間

主要係keep 起一大堆比大陸人

有邊隻牌子？

你當時有落全名可以打上CS要求，但要收返錢

個保養係產品原保養過咗之後，由f嚟比，但係你要打電話同我地個cs講咗咩問題，佢話得就拎去整

個費用會係你個125%到扣，你之後就可以拎返支票個啲

真心大型電器可以考慮下買做保養，上門人工零件都包，都係125%到扣

啲後生少少咪會囉，有一定年資既都有女

入工你預萬中到，另計佣

早期晤只兩三萬

全部ZP/A尾

413 time xxxxxx?

利申: 6字頭佳記promoter

邊支？

有時因為改咗價錢
而100蚊訂係不成文既規矩嚟
電腦只會出2000up既落兩成

但100似係自己收住，因為冇得咁打單
如果改咗價就冇計要咁

公司出咗指引既
收錢開盒

咩牌子，當然iPhone samsung

會
不過得$40/h

出面仲多

睇下生意好定差

差到仆街就有幾多放幾多

有機會
不過能當唔會開
拎demo機

Samsung 有一次性膠條，冇得呃，其他就

冇

惠豐？

芒就去黃金買喇
多款又平啲

牌子就ASUS 唔差

冇，有錯報doa返廠

機場個關其實唔係我地開
係借名

07xxxx

當然冇

邊有咁易溝到

指定分店

未送到嚟可以打電話落去問

如果銀碼大通常可以

唔定

睇下佢可以有幾夠放

唔係我地自己訂價

5年保，但啲色就差啲

反光就部部差不多

唔該晒巴打

啲仆街成日拎嚟問可唔可以做到個價，咁平就去買，又要嚟買，原來要現金一次過比，信用卡收手續費

有冇收到風 Asus zenfone3 5.5吋幾時減價

邊間分店有？

唔多

要買就指定分店
九龍就413,438,469,491

點先試到sales條底線
有冇D潛台詞，一講就知俾底價，例如現金價，免禮品之類
唔想嘥時間同sales跳tango

而家有壞, 我會扮買野, check 好晒先拎部舊既出黎換貨.
試過時間廊, 百老匯, 波鞋鋪, 買左返去發現有問題.
sales 最鐘意話冇貨. 唔知幾時有.
所以而家換貨, 都會扮買野, check 左先話換.

冇佣keep起做咩？

又唔計生意

唔好當apple真係咁好

咩都冇，最好唔好嚟買

想買Dyson V8 Fluffy幫唔幫到手

想r折，5d mk4
幫唔幫到？

一個鐘食飯

加上出去食下煙蛇王下

好似又一城

olymp em10 mark ii ?$

btw是咪間間唔同價

一田抵d

好想學做大電sales
新公屋入伙出糧多撚到

唔知咩號碼代表邊間喎

除咗samsung apple仲有咩牌子好賣？
點睇huawei賣到咁貴？

lm

中環

惠而浦D洗衣機係咪伏?

sales有comm / incen分點會畀你講一句就畀個底價你，咒語咩

sony電視x8000d我上網見人哋話你哋賣61xx,但我問咗兩個sales都係69xx,究竟有冇61xx呢個價？

豐澤牌抵唔抵用？
會唔會好易懷

壞

ER-LD430HK
都唔會難預,蒸氣焗都OK
係水箱唔夠大,噴半個鐘就無哂水
不過有哂預設菜譜,蒸魚都係扭啱個編號就焗得

Mate 9 pro?

六千機買支那機你話呢？

其實好多電器都係大陸廠造，唔會話太差既又

一田咩價位？保養都係兩年？ 唔該師兄

睇你鋪邊到冇人分嫁

一向白機先賺錢

有咩風筒推介性價比高？
又見咩納米離子比普通負離子更保濕
款多到唔識揀

唔到數咪低價出
到就唔洗諗

壞唔壞睇命水

兩年
47xx
十一月買
係一田減價日

唔係連鎖電器 街舖專做家電

買notebook 抵唔抵買

Macpro 13吋 touchbar 有無得做分期？

Yea

1918

情人節去邊度食好？

巴打如果買吸塵機有無推介
Dyson V6 同 V8 吸力上差唔差得遠？

v8音量 電量完勝

唔遠

有無做好豐澤10部曲

神仔長期95分以上

唔遠加一
電可以用耐少少

屋企煮最好

做十年sales?
冇得升咩

唔講喇依啲，上面好易搵人

之前買電水煲,staff sell我豐擇牌,
話我睇個款特福同豐擇牌一樣廠, 但平成舊水,
大家都係貼牌, 我見design 真係一模一樣,
究竟佢講嘅係真,
定還是裏面啲零件豐澤牌係cheap D?

幫手補充上面百記個個牌子
其實係百記既自家牌子 但話係韓國牌子

Ps 巴打最好景個時幾k 1個月？
依家家電邊隻最高i？幾多？

都好似唔錯
我之前睇到panasonic NN-DS596B
3000蚊左右 好想買 但又驚有伏

咁如果焗雞個d夠唔夠傳統焗爐咁乾身/香口？

用熱風對流都夠乾身香口
但係比起貴價焗爐都係差梗啲
不過呢部水波六千幾,樣樣通樣樣鬆

有熟人話依家豐澤大部分人都唔到數
日企夜企月入2萬蚊都冇
佢話依家係到等死

好啦
我本身諗緊DeLonghi的焗爐定panasonic水波

呀 咁仲有一樣野
就係想好快咁翻熱隔夜面包咁 做唔做到？
定還是是用返微波功能？

d同事最多試過幾錢一個月？

D人成日話而加D電器愈來愈唔襟用 係咪真?

你地公司幾時肯返BeatsX 貨？

用蒸氣微波
仲有3級熱度調較,唔會齋微波叮乾舊飽
一分鐘內啦

413賣電話會想死

之前有日Christmas eve下晝行過望到冷清到呢

咁都幾爽

咁你用左咁耐 有冇野暫時覺得佢整得唔好？

用過熱水焗啲野健康得濟唔好食
焗到啲油標哂出黎,啲肉變咗紙皮咁好撚難食

什麼是熱水焗？
即係蒸氣焗豬扒咁?

屌
岩岩親手整壞左個熨斗

有無推介?
$500左右

係"過熱水"
即係將蒸氣加熱超過100度
最高300度再噴出黎,同蒸完全唔同
一樣會吹燶啲野食
不過可以健康到過撚哂籠咁去食件肉
標哂啲油無撚哂味,個功能我都係用兩三次咁上下

我又唔係buyer 點知

全世界都係咁

post push

白電入面 邊隻牌子最伏?

surface4 pro 最平幾錢
有冇分期

最鬼係唔係蘇記

電子產品林林總總，平時要返屋企背資料？？

變左問價post

可唔可以揾你買MACBOOK PRO 呀
唔想係出邊比人閪

如果想買5d4kit 做到幾錢

同問

點解你地對的promoter咁撚串？

唔可以

Macbook唔會閪你，計notebook 數

唔駛，好易記
加上有pop睇

電視真係Samsung 靚

唔同人啫

白電？

So 0成撚日都係叫人去F記睇，聽完我地sale叫客返佢地到，再平少少

478？

我都記唔到咁多

聽聞佢地自己食差價

係 有時贈品當貨賣 聽聞

Macbook有無得做免息分期

有

樓主478？
係ge話我可能見過你

我當你唔係478 但新女經理好似好唔得人討好 點睇？ 利申 純粹以前返過478

我都係聽番人講

好L煩
利申 pt promoter 早排翻過下幾日478

明知我係part time都煩9我
利申 肥 毒

白色家電 雪櫃 洗衣機 等等

讀書返promoter
企過5,6間豐澤，最撚差係times d 人
其他都幾好人
有間直頭俾個 Target我 ，到數後可以即收工，俾到動力我幫佢追數

咩電話性價比最高？想電多耐用影相靚

Cici?

二萬中好似，出面街鋪平好多啵師兄

Sony XZ /Z5

日立，好易黃

想喺豐記買cannon高階機
貪佢免息分期
但啲貨多唔多有問題
會唔會冇攝影鋪頭保存得咁妥善
會唔會俾人試過
多唔多佣 會唔會比人閪？

唔該巴打解答先

下，收工唔駛簽簿咩？經理都準？

想入行 冇經驗請？
岩岩入行普遍幾錢一個月？

出面啲鋪放機咪又係咁，唔通同你放係防潮箱到咩

有demo就試demo，冇就叫個客FF下，冇機試

通常都唔會開，你做執返好昜同唔煩嫁咩咩

閪面就應該唔會好多鋪DC長期都唔到數，不知幾想你買

另外高階機好少佣，甚至冇

吓，我之前俾人叫過去攞相機又唔覺得差喎

萬頭，三個月過到g1就加2200

依家周街都係神仔，一個月仲要兩次，真心煩

佢只係跟足規矩來做啫
份人冇乜嘢

我都翻過times 睇咩部門
有啲部門阿頭對後生仔特別西特別係下面嗰層
頂過full time promoter一個禮拜 日日翻工俾主任睥住 日日聽佢哦 臨尾射左2日波

Sor 覆錯

佢只係跟足規矩來做
其實份人冇乜嘢嘅

Sony影相好慢 同埋之前果部用到十分鐘冇電

Z5同xz改善咗唔少對焦同儲存遲緩問題

想快就apple or Samsung

Htc係唔係電子垃圾

想睇下可以做到幾多 出面做分期要收3%
變相差唔多 送既嘢又少

我好多客話係豐澤買左台灣版 唔知真定假啦

咪都係apple比貨

ZPA尾

咪挽邊到聽返嚟

你洗唔洗同家電代理商傾數？

Sony都仲叫有人買下, htc得返出新機一兩個水魚？

好似白灼咁

代理送機落嚟前要傾囉

挽你老尾咩

做左10年,睇你答D野都好似戇撚鳩鳩咁
抵你無撚得升,做死SALES位

覺唔覺得代理啲人好hihi
定其實同佢地好好朋友
有無同佢地 嘈過/唔鋸

佢地最多咪又係想放多啲機落嚟都冇咩既

嘈就一定唔會嘈嫁喇，不過有時都會唔鋸
有啲會放機落嚟又唔放promoter 又唔落pop個啲

係吖，做死sales位吖

RX100 M4/5有冇平

咁快俾人起到478

最撚差係萬邦行
個個都閪到仆街
個經理廢既

Times 下層相機部一堆mk仔
加多個好撚麻煩既副經理

利申：promoter

好多呀頭都唔理promoter野
隻眼開隻眼閉

用Qualcomm嘅HTC就幾好

個安心保係咪好廢？

買左apple watch 加安心保

又唔係既，第二三年大電都係上門，又唔駛你比咁多

但係都唔建議買嫁喇，壞咗整完好快又壞

我上次返工前去借貨，個個都初四咁既樣

做耐啲既都知佢唔難搞，只係規矩跟到正一正

係咪有分公佣同私佣？有無雙糧花紅?

我個陣 promoter 唔洗，個經理唔理，交到數就得。

垃圾公司

times啲人真係on99

times 我返12點，我11：50報到左，之後佢要check 電話imei ，mark 薄等等。返岀場12：0X。之後我收到老細call ，問我做乜遲到，話場d人投訴
走個陣，好似犯咁去搜袋。

其他場就算真係遲15分鐘左右都無乜野，最多叫你準時。更何況我無遲。
走個陣個袋都係咁E望下。

個個店長真係屌你老母
男人都閪到塊面黑色

有個叫Ken既相機Sales又係柒撚到出汁

遲到係抵俾人屌

478 其實冇乜野, 特別HA, 主任冇乜架子, c_c_ 又唔會成日落黎. 係小電條數雞d. 比咁多百記夾住.
205就唔洗問啦, 淨係條數靚都夠佢串串貢

點解Dyson可以賣到咁多係咪真係抵用

有冇望清楚？
返12點，11：50報道都叫遲？
咁請問聲返12點要幾點報道？

唔介意水貨既，自己上網訂平勁多

安心保係咪搵笨？
聽人講難claim到仆街

我買apple watch 個陣本身諗住買apple care
店員叫我買左安心保話有1+2 3年保養 仲平過apple care 我先買左

好人好者唔會有人記得你搞9你
你有無講晒情況就真係唔知，平時d人車輪咁轉，得鬼閒理你咩，如果你真係無遲無錯人地都仲要玩9你就真係唔明點解喇

Btw check袋係公司規舉，點知你有無偷野，求其睇就睇人，有人認真做野有人hea做唔洗hard feel

你九成九係times d人

我個陣係拎個細Porter袋，一眼望曬個隻，可以認真做，但唔係當你犯咁搜。

你都on99

答我未 你幾點返工 幾點報道？

上面都有個人話times西啦，仲兜

利申返先：仔

如果係女既就會有好多狗公圍

唔想自爆

好又唔係真係好好，咪都係個名

睇唔透點解可以咁好賣，特別係一田/sogo thankful week

1000內有咩風筒介紹？
又負離子又納米離子 睇到眼花
次次想認真研究下 啲sales就過來煩9住哂
問佢又唔識

去試下手上, 叫d sales/promoter示範下咪知

咁有無邊隻無扇吸塵好用?
用緊electrolux, 用左兩年左右舊電好似打打地柴

【暖風危機】豐澤職員亂噏？ 暖風機放浴室燒溶插蘇

用MTK果啲

點解?
利申: 用緊佢嘅洗衣機

我係外國買個shaver 2000$,你賣4千幾想點？

係咪post已完？

條片個個好似係lenove 既promoter

個個設計款同惠而浦一樣既

佢個到溶唔係部機熔，有機會係佢手濕都都去搞插頭

未完

返Full唔得閒啫

你係日本買百靈鬚刨平香港一半，香港代理定價都唔關我地事啊！

唔知

貨場啲日立機成日都變黃

推介下無線吸塵機

你預算幾多先

2-3千啦都係
除左dyson,
而家用緊electrolux

知巴打你忙 有無風筒推介？
1000內 好多負離子又納米離子 唔識揀

pana na65

其他牌子最大吸力得25V, 但一般都over 3000. 但呢個價已經買到入門級dyson

有咩特點？謝解答

同事仔
樓主係咪staff係咪73 開頭

樓主有冇個個月開店會
好撚on9，邊條柒頭諗出黎

大風熱加納米離子

樂聲講法:離子吸附在頭髮上，令水份更易滲透髮芯

有啊！點會冇

仲有邊個啊 當然係經理上面個個

其實冇咩所謂，都係差唔多早返到

做到人都灰，跑依樣跑個樣，成日迫住出無I假，on79

其實係網購

其實相對返百記算輕鬆

我諗住做多年幾上埋個台拎完隻爛鬼錶就閃

一嚟喇
二嚟係啲人已經當買家電個啲係非必需品

留名

識唔識經理蔡生。

買左安心保而冇買到apple care 係咪中左伏？

睇你識唔識玩

咩意思？

我隻apple watch 買左安心保

其實抵屌過AppleCare ，碎芒個啲最少可以換一次

如果macbook 買安心保有無問題
apple care 好撚貴

你去拎張條款睇下，如果你係錫機既就冇所謂
當個保養長啲，有咩事都係搵apple整
好過AppleCare 既係爆芒會換一次(扣維修額)
但消耗品配件唔包
星級好似仲有上門收機

AppleCare 就配件唔包，消耗品唔包，真係入面有事先整
好處係三年你都可以打電話同班AppleCare人員吹水

消耗品就係電池,keyboard 個啲

就咁睇落好似好過apple care 好多

你三年都可以打AppleCare 條hotline 同班人吹水，之後就冇分別

件貨show建議零售價係咪姐係有得問實價？

可以, 但唔係隻隻有

有啲個價已經最平

仲有啲個牌特價發售都仲有得平

不過通常唔放

手機就優惠價已經係底價

有無去打邊爐🌝？

喺豐澤企過一排賣電視

請問買相機去邊間分店可以有機會最抵

買xps15可唔可以比個折

sales叫客買安心保
覺得自己狗唔狗？

macbook 係你地到買有冇著數

無咩想問 見巴打有問必答
俾個正評支持

唔係suppose全綫同價既咩

2 4 6 都做過

食咗幾個刺身加一碟肥牛

一次過比晒就97折

豐澤啲人係咪好hea呢

睇嚟你都得罪好多人喎

咁嚟玩你

企過46

跑數冇計
不過都唔算伏既，有咩其實打上CS大聲啲就收得返錢

炸箱有無心得

唔係
回頭做
搬左區轉下環境
不過都好多年前

想問見習經理坐正後人工幾多
係咪都係要sell野企成日

依家係未重計星星？

HTC 10仔咩價位?
可以分幾多期?
謝

買左部surface book而家壞壞地一時時開唔到機
有買安心保 係可以換機定點？
可以換的話 係換返同款號機
定可以加錢換其他

你出埋去sell客咪出多啲

依行係咁，做多出多，只係收銀行行企企自然出得少

打電話上hotline 同佢講問題
之後拎上去整，如果部機冇得整就可以換機/補錢換機
但冇可能整唔到

幾時有得walkin switch 非炒價

就算有都未必間間有得賣

做見習經理係咪日日OT2,3個鐘
人工應該2萬左右？

買野係咪有價講？

依家入行好唔好做？ 人工大約幾多？

買手機七日內刮花左 可以點叫佢換

13000剛入職
之後用完三個月個考試15000包抵

睇你邊間鋪喇大鋪就有機會20000如果自己都出嚟賣嘢

見工會問乜

窗口冷氣機邊隻抵，見F記平人幾多下，其他又好似差唔多功能

例牌嗰啲有冇相關經驗

之前有冇賣過野， 點解會見份工

其實冇咩分別，其他既開利，惠而浦都係大陸做

原來個post仲討論緊

經理大定店長大？

巴打邊間仲有ipad air 128GB賣

Air 2

其實以家入行做仲好唔好做？

Air就應該冇嫁喇

通常經理就係IC

但有啲細鋪主仼都已經係IC

過左見習期係萬5包薪 即係萬5再計傭金
定係底薪4千幾 再計傭 計埋傭 唔過萬5 先出萬5

後者
出4000加佣唔到先包底

但亦有例外，今次就係出上期出多咗今期扣返所以冇包底

買ew 你地有幾成佣

仲有無人

10 %

八號都要返工

MACBOOK PRO 15" 2017
$21688 果部有無現貨呀

頭先Second in完Store Trainee Manager, 轉個頭即收到Offer
Training頭一年得14K, 13個月糧, Train完先有Commission
每日9個鐘包一個鐘食飯

有好多野想問
想問下好唔好做?
做到In-charge 底薪有幾多？
底薪+Commission平均有幾錢個月？

諗緊接唔接受個Offer

召喚樓主

我上網睇話有返工冇收工係咪真，唔到數返早變返full，返13，14個鐘係咪真？

洗衣機 加左保
屌 問佢係咪跟原廠 佢話係 跟住張單就寫延長保養
無下次

佢地之前都有拉過我去做store man但係之後有好多嘢會煩出糧又唔係多好多

啲佣就睇您鋪佣有幾多，你下面班人跑得多咪多

一係你自己出嚟跑，但係你有好多文件嘢做未必好做，所以一個主仼仔已經好好多

人工有機會多過啲store man添

去又一城個到睇下，返貨最多係個到

係跟原廠只不過係fortress cam返錢

保障額係機價x125%

記住人為損壞冇保

大鋪個啲真係既冇數就有機會加時

冇人鳥

幫你推

樓主想問下 我之前唔知有見習經理個post去左in CA得左宜家做緊 但宜家想in返見習經理可以點？
辭職再in? 定有得內部in完轉過去？
利申：大專

打去人事部同佢講返

又喼又EW又生意，做得邊樣

而家買iPhone 7有無贈品/discount?

好似平100

iPhone 一向都冇贈品嫁

想in manager trainee難唔難請？
同埋幾多k一個月？

應該難，好似唔等人用

幾時fuji xt-2先翻貨

寫字樓工既marketing sales 係咪好高人工同舒服

真係唔知

？

樓豬重有無iPhone se 貨？可以平幾多

唔好諗住平喇，睇部機前面牌

Btw蘋果都冇貨比你估下我地仲有冇貨

知唔知iphone x 多唔多貨

好多貨啊！！

大佬我唔係上面office點會知道.

7同7plus都返貨唔多

其實你地點拎貨嫁

倉派貨

都等左成個月 係咪應該冇嫁啦？

有冇問過有冇得訂貨先？

有，但有冇可能要等成8個禮拜

如果有貨既通常要1-2個禮拜

如果8個禮拜就應該係貨都冇要同代理訂

想買iPad
依家有冇咩優惠？
用某牌信用卡／滿幾錢送贈品個d

通常係咪豐澤員工欺負promoter? 點佢地做野，又或者借d意屌佢地？

Citibank

我個間冇啲咁既事

岩岩去左荃灣特賣場，點解仲會有第一代黑鋼Apple watch 賣

Display 自己人都唔要

點入行？
冇零售經驗請唔請？

techlife個邊好唔好做 我上網見寫7日假萬3底,係咪同瘋記d人一齊收工?我驚比瘋記d人點

岩岩收到百記OFFER,12月中入職, 想問下零售職場指引.
因為之前都係OFFICE工, 而家轉零售, 巴打有無咩野可以指點小弟.

最緊要少說話多做事，
人際關係係百記既一大學問，
阿頭唔like你就成世無連行

我都明白人際關係 係職場必需的~
少說話多做事, 我明白了~

巴打仲係唔係度
琴晚買左部philips mini hifi
番屋企發現load碟勁大聲
有時仲讀唔到碟
想問換貨要唔要去番同一間分店?
同埋係咪好難換
要搬黎搬去 如果難搞既我直接搵代理維修算了...

有無40吋4k 電視介紹,
唔知買邊部

冇佣
難捱

換貨就任何一間，退就返原來個間

Samsung 40mu6310

豐記PT 有冇伏

見佢又有請人，出到50-60一個鐘

$40加佣好似出多啲

做唔做得過

我見我間鋪個個一個禮拜返2-3日都出5-6k

都算做得過既，如果識做既話

一星期返3日有6K 正喎

一星期返3日一個月有6K

識得開單咪好做，白紙應該都幾難有依個數

出邊買啦
完
幾百蚊仲要有幾平
最多九折

出面邊到多家電野？
無咩概念，想買俾老母

唔係一兩星嘅基本上都穩陣

如果大公司買通常都係九折左右

巴打仲答唔答？
想買電視
點先試到sales俾個價係底價／最好嘅贈品？

換咗工

冇得試價嫁，依家都冇生意點都放爆

不過平都係平得個一百幾十

但係個sales啲佣就少一半甚至係冇(本來就得幾十蚊佣)，底薪其實好撚少

所以好啲既就問下有冇得再平啲

衰啲就fake佢話出面唔係依個價既(仆街先會咁做)

贈品呢？因為我去左幾間舖問
一個送喇叭
一個送藍光機
有啲乜都唔送

你32吋以上基本上都有HDMI,天線同清潔套裝

喇吧個啲你睇咩款喇，個啲唔係豐澤送，代理送咩會貼係個芒前面

實際情況其實有冇可能呢個數
如果係咁其實頂盡50-60？

冇經驗都係應該，我淨係知舊個班加到50

邊到睇到嫁？

佢嘅官網 工作機會

點解我同你嗰個唔同

70蚊你返夠100小時就有

巴打 我想問推廣員通常做啲咩
有冇可能一開波就做smartphone 嗰邊？

其實兼職都有兩類

1.兼職店員 有佣底薪低，買其他產品都有佣(如果個產品有)

2.兼職推廣員，主推豐澤牌產品，只有開到豐澤牌產品先至有佣

唔知而家有冇整合

明白了 聽日去火炭見工
巴打你做嗰陣係咪要跑安心保嗰條數

一定要，不過係其中收入主要來源

巴打 我上網見到有人話要企門口 ，你嗰陣係點樣氹人買安心保

門口更一定要，為防神秘人同防盜

保養咪同佢地講返係原廠保養

可以camp返錢，如果係星級保包人為

門口更要企幾耐 做兼職嗰啲係咪都要企

每更一個鐘，當然要
仲會企多幾更

因為兼職嘅性質係協助

唔好喇

PT sale係咪要周圍遊走

其實唔係，通常定一間舖

除非其他鋪唔夠人要借

依家等消息 佢話兩至三日
其實我係咪可以揾定下一份工

基本上都應該係請硬，叫你等應該係睇下點編你好

瀬撻 到呢加都未有通知電話 我諗應該可以揾定下一份

你in得好差咩

唔差 對答如流，師兄

咁真係唔知點解

會唔會關工作經驗事

Vivian?定邊個？

Part time 應該都冇經驗

我帶返個頭盔先 如果我冇記錯的話好似係Vivian

搵定份工先囉一係

想問宜家你地點樣? 請左 定做緊
我上indeed 見到寫
暑期兼職推廣員 ( 時薪 $60 - $70 )
職責:
協助銷售電子及電器產品

提供優質顧客服務及處理顧客查詢

係咪可以自己揀時間LA,
EG 我星期五/六 唔得,
返 日至四咁 得唔得

依啲自己同店長夾

巴打有冇tg?

有，但唔比

垃圾公司用J2 Pro打單

底薪已經有$60咁正？
咁唔跑數都賺啦
有冇巴打做緊

我見依家好多，黑衫既，冇制服

聽人講times啲收銀好閪
啲新黎part time promoter未企過豐澤唔識程序開單
明明唔忙 問下啲回贈問題想答番個客
個收銀直接話不如叫番個邊既sales黎
咁唔洗識做啦

見習經理月薪大約幾多？見佢最近請人

巴打，佢叫我企電子美容....好唔好做 好唔好搵

部電話買咗三個幾月
買埋星級延長保養
而家人為導致有油入咗個芒裏面
個保養用唔用得著